覺唔覺得納粹殺人, 同黑警果種香港市民係曱甴既慨念好相似?

係第二次世界大戰, 佢地視希特拉為英雄,
佢地覺得猶太入侵佢地國家, 直接清洗佢地種族,仲會搶佢地資源,
但美國太強, 所以佢地種下的罪孽,過兩年就受返
而猶太種族清洗就係一種踏浪的慨念,
對納粹黎講, 猶太人無一個係無辜,
對敵人同情, 係左膠行為,
所以種族清洗可視為踏浪行動

將警犬果代慨念,完全Key到納粹殺人,

以上係正常人既理解, 黑警角度未必係岩, 唔好信以為真, 無意去誤導大家
純粹想同大家討論一下

其實我都說服左呢個POST 唔少藍絲,
但太多人回POST, 覆唔哂

Push

Pushx2

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

Can’t agree more

咁似911個on9 黑警post

推

其實我都說服左呢個POST 唔少藍絲,
但太多人回POST, 覆唔哂

佢哋似同納粹合作管理集中營嗰啲猶太人

一撚樣，都係邪惡軸心

唔係咩叫納粹香港

pin

嗰個po都唔知做乜鳩

lm